睇到中大印度裔醫學生個po 就知香港人幾易呃

大家千祈唔好俾呢遍新聞呃到，呢個八婆黎

走堂走到去撚左火星，去醫院實習出ward又走。臨考試先出現，然後就R人攞sources，舊年佢內科考試肥曬佬，最後唔知點解都俾佢升到班。

仲要出哂名freerider，個個同過佢part pro既都屌哂老母 細佬我同佢被逼part過一次project做literature review，我地已經知佢伏，俾D最撚易既野佢做，點知灰tick左我地去到deadline都冇聲氣。最撚嬲既係叫大家簽名交功課嗰陣，佢好意思第一個應機話簽名，仲要我攞過去俾佢。大佬你free ride都算啦，佢仲要最鍾意次次喺人地做到水深火熱嗰陣喺IG post自己去左邊到食好西去左邊到玩，真係睇到火都黎埋。

你話佢融入香港肯講廣東話？唔好意思，除左上堂需要同考試聽講冇人聽過佢講廣東話，我呢就五年黎聽過一次。想幫人？聽D同佢一齊去醫院既同學講，每次一group人去搵patient問病歷做檢查嗰陣，佢都只係企埋一邊㩒電話，冇人見過佢好似編新聞咁同patient講咁耐野。

對外科有興趣？佢淨係影幅自己著哂手術室衫既相擺上IG snapchat story打飛機，然後入去是旦企嗰一陣就契弟走得麼。新聞入面嗰幅相話自己“實習期間進行手術”其實根本就係之前解剖堂劏屍咁大把。我地全班五年級既睇到編報導真係唔知笑好定屌好，成篇報導既出現根本就係醫學院想話自己種族包容，或者佢自己俾D料HK01賣廣告。

大家可能話我冇圖講乜9都得，但我真係唔可以睇住咁多位連登仔俾人矇騙。我為香港將來會有一位咁既醫生覺得悲哀。

利申：CU Medic Year 5

小二，來一碟花生

係咁意都prove下自己真係讀med啦

wfc

推

more

Wow

佢ig 相至少都po下出黎啦係咪啊
俾個ig名都好丫

留名食花生

Ig又唔提供，點講落去？

ig 呢？

連cu學生證加連登id相都冇 點證明

提供ig
推

咁你交佢ig出黎啦

自己Search啦

推 南亞狗根本仆街黎

大家自己睇

南亞賤畜真係仆街黎

Ig 又唔比，好難討論落去.醫生仔

死翻南亞

你個名

試問一個正常醫學生會唔會咁多時間去蒲去bar，做得連登仔都係醒目既，自己諗諗佢

睇樣都覺得姖係八婆格

都話左D叉雞信唔過
工作關係接觸唔少依類人
難聽D講同支那人無咩分別
認真係信你一成都唔掂

其實印度人都無問題
最仆街係Freeride完你，走完堂，上報紙話想幫人
睇到眼都凸埋

呢個post完全係看圖作文

雖然老母堪虞
但係不吐不快

一睇就知精子樓主係自己友

利申：廢物山區醫科生一名

好想瘋狂屌爆佢

講真唔係唔信樓主
但係未比evidence 成班就轉晒槍頭
可能呢個先係topic講緊既野

Pish

學生證都唔show出黎

prove 自己係cu med yr5 先啦樓主

lm

點解要樓主證明係醫學生

大家吾好講到南亞人好衰咁，我都明有好多行為可能香港人吾鐘意。
我都係南亞，識講識寫，之不過係個樣有吾同，就俾人標籤咗，叫埋啲難聽嘅名。
我今年大學 year 1 幾個 project 都俾人 freeride 咗，我都冇所謂。但係 final year freeride 人就真係點都兜吾到

利申 巴

你啲同鄉好撚flirty

支持南亞人
反對free rider

吾你老母

講清楚先
我係鄰國嘅

唔，滿意未

呢度啲人痴Q線，唔信巴打信共媒01
抹黑呢條女有乜著數，擺明01見呢排成日有人屌南亞狗揾人做篇新聞洗底，好似對香港好撚有貢獻咁啦。

仆街南亞狗收下把臭口，唔撚出黎獻世就已經好有貢獻架喇

吾你老母 返5p啦仆街

見到篇報導嗰陣心諗faculty依家淪落到咁

嘩留名等睇

樓主青山醫院岩岩出院

prove?

可以再爆大啲

巴你老母
同你好撚熟？

學生證都冇
唔跟車住

屌

佢家母呀

仲未有少少evidence
樓主....

Go Back To Your Country

多謝樓主提醒
睇醫生撞到姖會即刻轉院

LM

我信你

屌你啦 連登名都無
我叫朋友cap 圖send畀我都得啦

po學生證寫個username遮住名+sid+書院唔係好難啫 你話你地係同學 好易prove啦

叫你影張學生證都唔敢

最基本 -
學生證 + user name

有show都唔代表佢講嘅描述就係真
不過行頭咁窄, 如果係真, 嗰印度裔醫學生肯定冇運行
醫科醜事不嬲一傳十十傳百

快

第一日上連登？

識佢 好好人 完全唔似樓主講
利伸 同鄉

識你老母
日日見伯母做人肉便器

吾你老母臭閪

印度臭雞 要比碌香港大雞巴佢含先得

咁你又俾佢嘅，又唔寫email同Professor講佢係freeride
連少少屌鳩佢嘅勇氣都冇

佢freeride點解冇人同professor投訴？ 仲要講到個個都知 搵證據告佢好過啦 睇佢爛grade都好呀

咁都入到medic
又係國際學校/外國返嚟個d？

留名睇炒車

我唔知樓主係真心定假膠

但總之南亞狗就應該要死全家

佢考IB 好似係

不如樓主你同prof爆佢大獲 清理門戶啦

屌你老母南亞狗強姦犯

唔係歧視佢哋，我間大學嘅南亞人都串串貢，仲有啲臭閪同你借書攞source, 你教返佢點做又唔撚聽

雞

好撚柒
成個chris bosh咁撚樣

狗>>>>>>>>>>支那人>>>南亞人

惡意中傷

點解要針對我地南亞人
我好nice
你無同我地嘈我又唔會殺左你

以前d SSM 都係鳩做求其過就算

利申：師兄

CU Medic Year 5 留名 一早聽過佢d仆街野

喂真係
最基本都學生證+user name 啦
你將名呀相呀SID打格咪得咯

樓主講嘅野應該係MBChB
唔使下下要evidence 嘅

蝻拎去試藥好過啦
讀乜鬼醫

影張相好難咩？

中大medic 好興搞門面野

舊生都頂唔順

留名跟進

影埋連登id先信
要cu medic +連登id一張圖影齊
廢事又炒車
諗起思古井世紀炒車案 搞到人地女仔係理工讀書比全城圍屌 呢單野我仲記憶猶新

其實樓主唔使咁躁
呢d垃圾年年都有
做houseman 自然會瀬
加埋朵臭
搵到都係閪工

Professor 二代就另計

其實八婆，識廣東話同香港人可以系互不相干既三樣野尼。

你咁西利咪叫你朋友由另一個角度cap 黎睇下？

識講同講廣東話都可以垃圾同埋仆街

不過樓主最好都係證實自己身分先

正確

咁都升到班..？

炒車又點
印度豬南亞狗個個都死有餘辜

freerider周街都係啦 尤其是i-school出身個d特別識享受生活

Lm

老母安全

我信樓豬唔似講假

Btw樓豬對清水健有性趣？

南亞學生不嬲出名freeride

吾你老母呀！

精子樓主好波

Freeride極個final mb都唔可以freeride既

Off topic
而家d人想做咩specialty 多

樓主咁有趣嘅
寧願cap screen都唔影一張Student card 加連登名 嘅相

仲係ROAD，Psy都好heat

想知有咩閪工

睇個閪樣都知臭閪

支持樓主
Faculty收埋D南亞狗 non-ju 真係為左面子工程，講到自己幾咁international幾咁global, 為左出FB post同埋整靚faculty個網。

咁撚左膠

咪臭系

A and e
其他細院d specialty 冇野學嗰啲

唔緊要啦
做houseman 果年佢就會比rn 比mo 同佢開菊
雖然唔係太離譜都會比佢pass
因為dept fail 佢佢要係果個dept 做多次houseman
焦
無人想同一舊屎食兩次

點解 AnE 係閪工？

Radi 私家飽和咁滯
Derm 就少位到可憐
Opthal 就毒𠃊豬扒免問

慘

樓主邊位 可唔可以再爆多啲

ane 都有d 有志之仕會主動跳入苦海既

private 市場極細 搵唔到錢
就算升左ac 一樣要call

冇乜training
冇乜私家市場
個role 同外國好唔同

利申：十分尊敬a and e 同事

(off-topic)
小弟仲junior, 目前志向偏偏係a&e
想知點閪
冇錢途, 難出私家?

當我冇講過

去追夢吧

乜而家連登開post都要證明咩 要證明就上Facebook啦 連狗

印度真係多西人

係囖
好奇怪

頭兩點都明
第三點唔係幾明, 意思係咪因為香港病人睇a&e唔係真係「急」症, 小小事都睇?

個post引晒啲醫學狗出黎

屌 連讀medic 都要比人鬧醫學狗

嘻嘻
個個都係狗
你咪又係一隻

垃圾咖喱種

兩個post都過千正評

真係唔明貼student card+影連登id可以證明d咩
就算佢真係cu medic學生，佢講既野都未必係真架喎
你唔比自己佢同條印度女有私怨上黎抹黑佢架咩
何況都有唔只一個cu medic既巴打話聽過同類既傳聞，仲唔夠？

Agger

有無whatsapp對話圖同ig?

香港人信香港人

屌你老母我就篇文以事論事我撚知道佢走堂咩？咁都瀨到去香港人容易呃

facebook先唔洗證據呀

#10 羅拔利雲度夫斯基 • 1h

南亞死臭閪

D人話新聞講乜就係乜架啦

我發覺中大好撚濕尻成日出埋d post 攞光環扮包容扮大愛

早排有個盲人唇讀女仔，讀咩系我唔講喇，中大成日借佢出新聞，又話佢英文叻，又話佢去政府實習比人讚

老實講，同佢part 過pro 相處過就會知咩事。先唔講佢特登揀d 濕尻course 黎攞靚grade, prof 每次比分都酌情加分比佢，話就話佢有視障，要考慮佢嘅條件同能力，但同佢做過幾次proj, 發覺佢真係好唔掂，又慢，理據又九唔搭八，仲成日上堂喝prof, 旨意同學一定要幫佢

大佬，幫你唔係問題，但唔好老馮恃住自己係殘障人士當d 同學係啊四，個個同佢相處過都啞忍，因為一投訴佢態度唔好、part proj 做野慢又會比人話歧視佢

根本蝻亞人、殘障人士係香港有哂光環，一唔妥就老屈你歧視佢

仲有個張建宗讚佢係政府實習表現良好，真心佢效率慢成咁，政府係咪肯請佢做啊？虛偽到呢

其實所有呢d 專題都係煽情誇張失實
受訪主角都係想借報導幫自己

還掂都講左自己讀咩幾年級 我相信都唔會多人讀到醫 不如影埋d 證據出黎喇

炒車

咪有囉

小二，來一碟茴香豆，溫一碗酒

對面海留名

冇證冇據點信你？

講黎講去都係純文字討論，我話佢絕頂好醫生都得啦

同過medic 啲印度仔part pro , free ride 完faculty package 之後攞比佢簽名仲要就佢攞去佢宿到俾佢,嬲撚到我

第時做到醫生醫死人就係呢啲

特登收多d南亞人

共媒01一件事，港豬歧視南亞人先入為主當人支那人係另一回事

Wow 留名花生

人哋英文點都好過你啦

Fac pac medic邊會同其他科上？幾時嘅事嚟

即係可能係私怨抹黑，再唔係就係排南

起碼一半南亞都係垃圾

推呀 freeride可恥

幾撚時唔會 , 記憶尤新牙屌佢老味

可唔可以講下course code 係咩

可唔可以姐住資料影學生證放落mon 度連會員名影黎睇睇

你就死有餘辜啦垃圾港豬，你自己又好得支那共匪幾多呀

I saw gold digger😂😂😂😂

sor 記錯,唔係fac pac, 係health science

樓主講既野都幾難唔係真
畢竟咁樣先符合港情

最起碼證明左佢係果個學科同年級既學生先 其他野咪慢慢問有咩證據 如果連同學都證明唔到 講經咩

屌你老母中大狗

好多時都係咁

有啲醫生好鍾意喺網上世界自吹自擂，話自己唔知搶救左邊啲危急病人，講到自己好偉大，營造一個好醫生既形象

實質份人仆街懶惰A字膊，上網作故仔，見到個心臟病病人就講到自己做手術救番佢咁

行內人都笑柒佢，外面既人就覺得佢係仁醫咁

咁撚多5毛狗既 南亞狗d野又關你地事 咁撚落力😂😂

【如何一句激嬲中大畢業醫生/中大醫科生】仲好意思話自己讀CU med，我地攞既degree係MBChB (CUHK)啊，MBBS (HK)係隔岸友校。射profile之前都唔做功課就係free ride得太多既後遺症。

i-school 係咁上下啦

不過講開CU中意搞門面野呢個真...
搞個GPS出黎係度玩精英主義
結果班精英入面咪又係有人連summative都肥

自己讀咩系都寫錯又真係柒咗啲

如果係一份CV都幾多野下

已證實樓主老屈

ray leung 定係果個做cgat 既mo

好撚憎而家CU medic
做咁多門面野想贏HKU
搞到成間學店咁
唉

留名睇左膠鬧樓主歧視

識人肥一科, 但唔洗比人踢走, 亦冇收過faculty friendly "advice" 叫佢走, 連佢自己都r頭

ok，屌你老母南亞賤種

樓主我信你
岩岩見到新聞都share左俾朋友睇
我朋友s都話 佢平時真係唔會講廣東話
即使同班都冇聽過

有邊個唔係咁?
作家就係包含創作成份
佢鍾意吹到自己有幾大我唔理
現實唔好要我幫手執屎就得

689 777嗰profile夠成尺厚啦，你又話香港人老屈佢地？

我係希望連登作為一個全方面資訊平台，可以幫手澄清反D有繆誤既資料，以示警世。醫護係一個長久以黎被受尊重既行業，唔希望見到有D害群之馬係度指鹿為馬。我肯定樓主係知音人，請各位相信樓主既話。

有冇試過同佢扑野,睇相好似幾高

工作上都知南亞人多數hea底
無錯
就係HSBC外判左個堆19 IT

印度人好古惑

冇證明我話你老母做雞都得啦，呢道唔係法庭，唔需要證據，我條脷就係證據

Ray leung 有咩爆？
我都有睇佢嘅書

港豬自己唔垃圾？睇下幾多成人投港共？

隔離post 吹奏到佢好過大部分香港人
仲話香港人係蝗蟲無資格話人蝻
同呢個post咁大反差
連登仔真係好野

十舊屎同八舊屎相比之下
唔顯得八舊屎唔臭喎

我唔撚係南亞人，我係睇唔過眼你啲港豬嘅眼光嗟

呂麗瑤未審先判就屌晒鬼，而家對南亞人未審先判又拍晒手？幾多重標準呀？

我係反支那，但唔多反南亞，如何？

收爹啦你港豬，你地又好得過人幾多呀

Shaw, Ka Ho, Medic

爆料又唔信又要人proof
cap完圖證明又要起鳩人底

邊有起人底
而且我冇唔信喎

讚同，起底果位樓上正垃圾

真心戇鳩

一件被傳媒吹捧嘅垃圾小事

以為自己好叻？

多謝巴打大義相助 本主感激不已

你以為反#metoo真係因為未審先判？

Medic health science 自己讀

佢med 5 定yr5先

結論:連登好多傻仔想出位,人地share就諸多質疑,根本人地特登cap做cu medic 圖之後都唔洗再三刁難啦,好啦成個網俾埋你睇又要起人底仲覺得好威威豬,知你好柒醒啦
between 樓主share 真心o咗嘴,唔知cu med 家下咁追求門面野,之前有fd話讀cu唔去hku medic 係 因為prof 比較好,肯教學生, 估唔到變成咁
最後一句,仆街蝻free rider 死柒咗佢啦 ,仲要上報攞光環,垃圾

岸鳩啦你,成個chat group 仲係到,你邊年入學啊

咁prof幾好呢個又係真嘅

Medic health sci 係自己讀一班喎

巴打可唔可以講下course code 未聽講過medic 要撈其他一齊上

聽講近幾年就係分開讀嘅,呀差嗰年我就唔知啦

呢幾年轉左啦
巴打yr幾

咁多cumed巴

我諗緊係咪health sci 2 3

我唔是senior

睇黎我都老了,講得太多會自爆自己個系,你問下你啲師兄姐啦。總之個陣health science 臨尾要嘔篇essay 出黎,再成組人一齊加簽既

唔係唔信你

不過做事態度etc唔係nursing俾人屌得最勁咩 聽人講佢哋healthsci上堂嘈到仆街

No ar cap from RES timetable online

我聽過medic同phar 上health science無聽過nursing

medic 係一部份人會free ride 者,其他人冇乜野,係名校出身既有啲會chur 返你轉頭,我係針對緊啲印度佬好多都會free ride 者,讀書又唔係特別勁

下nursing 要讀晒全部health sci 喎.....

係外國生活過，印度人講既野我只信0.1%
同埋佢地係一個好仆街既民族黎！
好耐之前果度爆過種族衝突，
全部鬼佬都只係打鳩印度人，
華人路過係旁邊食花生都唔會比人搞

推上報啦
如果識睇相既話
其實封面個樣已經出賣左佢係咩既人

例如有咩特徵?

你到底想講咩阿
用撚下個腦啦
諗好自己個立場係邊到

啱呀 Free Rider應該死全家tim

CU Medic Year 5 留名 比佢freeride過

推到上報

幫你推爆佢

我就唔跟車咁貼..
兩邊都睇下算

基你老母咩
唔信就咪撚信啦

教書嘅醫生教授好好人，好肯教
但係上面班管理層追門面嘢
無衝突

sorry 無為意到自己語癌

死叉雞 呢個種族幾撚時滅絕 又臭 格又衰 屌你老母！

hk01 自從我睇左

見到呢條肥婆扮曬可憐咁作啲故仔出黎
將自己打造到最慘最無辜
我就知道 信hk01 一成都死
啲嘢全部都假到暈

完全感受到樓主嘅感覺
故事嘅主角鐘意作到自己係上帝都得
唔知幾多錢出一篇呢

利申：識個肥婆

信香港01都係On9

a&e 啲醫生有時真係好誇張

粒Lin

邊方面？

利伸先我係allied health 嘅student 黎
睇返啲醫生嘅referral form 好多鳩寫
有時就開勁多張form 但其實跟足嘅話個px 肯定又食得多dose

唉，見樓主咁慘，幫下你啦
樓主講嘅全部都係真，全級大部份人都知佢freeride啲嘢
樓主唔係想針對印度裔嘅人，而係想講佢真係唔係報導所講咁好，希望大家睇清楚呢個人同埋理解被freeride者嘅辛酸
雖然本是同根生，但你哋諗下當自己友都唔想撐佢嘅時候，佢究竟份人有幾差呢？
比埋cu link，請問夠proof未？

我都出黎證明 大家都係讀呢科就會知佢幾咁唔專業

我都出黎證明

利申：恆大BBA

唉屌，之前都遇過個南亞裔組員，真心出撚哂事

醫科生大把都係道貌岸然嘅偽君子，不用分那麼細

大學d蝻都係咁
一係食女吸煙hi嘢
一係freeride
or both

攞光環結果比人爆大鑊
做人最緊要低調 freerider更加要低調啊傻豬

唔理咁多

推咗先

推到個差妹返印度比人輪

好支持香港既同學篤個差妹出黎

push加quote evidence

講真支那蝗絕大多數真係勤力既，呢點蝻蝗真係衰過支那人。

唔知係咪認真左但其實點解要因為一個人而stereotype晒成個種族？
講真香港都有好多好撚仆街嘅freerider啦 :/

最憎freerider

但係FREE RIDER唔會上報紙講到自己好偉大咁

果個post比正評班友明顯又係用春袋諗嘢

good post lm

香港班傳媒成鳩日美化啲蝻

炒車姐

如果少數族裔肯堅持用廣東話加上醫生光環，係值得欣賞

無人爆料 你都會俾香港01呢個垃圾媒體呃到啦

原來真係無一個蝻係無辜

HK01 D報道 係得啲on9先會信 同 認同

傳媒操縱

印度賤畜

第一日上連登咩
呢D新聞一睇到就醒水唔跟車啦
幾時開始香港人講廣東話係掉返轉多謝佢?
呢D係應份, 等如有人去英國讀醫, 講英文BBC又走去多謝佢?

最撚ON9嘅係因為條女做醫生先有人留意
如果條女係酒樓侍應 佢唔撚識講廣東話可以點生存
而且邊個會報:印裔人士為在港生活而學廣東話

對唔住 唔小心按錯負皮
本身按左邊

算啦啲傻鳩 係咪都唔信 以為自己係神探

就算CU MEDIC嘅ching自貼埋自己同條女嘅合照/group對話都會有人唔信

得啦 走啦死MK

屌，印度人真係freeride到世界聞名

利申：留學時見住roommate比印度仔freeride左成個semester

唔係信唔信hk01既問題
我地知道hk01係on9姐
但fb 都仲有好多人唔知
唔可以比啲傳媒慢慢同化香港人搞到愈黎愈多人支持啲臭蝻
所以要推

讀Island school 同埋D 鬼仔玩有幾local 阿
離撚晒地啦

蝻

死叉雞

你條撚樣就咩鳩呀

信樓主
curry不嬲好presentable
直接講就係吹水老作

至於樓上有人質疑做咩唔篤freeride
間間u文化唔同
但有機會係篤完全組扣分,你有證據照奶野

講野立場飄忽不定
護主心切

收皮啦屌你老母

巴基斯坦人我識唔小
太部分人都好勤力 當然亦都有好多害群之馬
而印度人正宗自大陰濕 懶撚到出汁

同過南亞人同group一次，又係freerider來，所以我信樓主，可能係民族特性來

幫推

推左先 蝻無一個係無辜

hk01 個手法寫到咁, 唔出奇

古有思古井
都唔係第一次架喇

LM
食花生

做cgat果個

似乎兩個都好多仇口

Push

支那01

即係邊個

係咪有錢女黎，讀醫搶光環？
Btw, 好心印度十億人就唔好扮小數族裔啦

係公院見到印印真係乜病都唔敢睇

professor 唔想理，一句：考驗你地合作同管理技巧，點樣先推同到其他人做野？

好撚型咩 躝返入老母個西到啦

南亞種天生低賤

唔係話唔信你，但證明咗你係讀medi 同佢係free rider 又有咩關係？ 係就俾啲再實質啲嘅證據

三個醫科生出黎指證 唔通夾埋屈佢

你有病記得唔好睇

仆你個街去到第10頁先有個網頁同13頁先有學生證睇到
唔係話唔信樓主 但係出post連埋學生證真係基本
又唔係叫你show埋相 遮哂私人嘢出返連登名/id咪搞掂
出咗相證明都要猶豫咁耐
仲有好多人on9屌人要proof 屌你啦呢到係連登 文化都係由以前高登傳落嚟 以前高登仲未劣質個陣未試過有人屌人要proof咁on9 做人唔係佢講咩就信 唔係要求d咩 基本證明已經夠
Between 終於可以幫樓主留下個正評
加油cu仔 唔好俾印妹搶哂光環

貼去民主牆公審

理性啲啦 如果係有whatsapp 灰剔嘅，cap screen 出黎都叫可信性高啲啦，最好有埋日期
香港人就係易呃在人地講咩就信，情緒主導

啱呀
醫生只係職業黎姐
所以唔好再話咩醫者父母心，要醫生點樣無條件付出
佢地都係收錢做野，而且亦都要食飯訓覺放假

嘩 你真係好撚理性 最撚有腦係你 全香港得你一個有腦 其他人個頭都係裝屎

啱，有人證物證更加可信
不過邊個會cap screen比你呀? 無人想自爆
呢度又唔係法庭，唔係比證據你個陪審團睇
你要信就信，唔信就唔信，想扮中立唔炒車又得，wfc

讀醫走哂堂都升到 天才

點解唔report 佢 ，校園台金堅哥個post個freerider 都俾人report fail

死差妹，含撚啦

依d先融入得好
正宗仆街港女

所以話乜撚野專業

你啲logic 差到笑撚死我

唔好串佢啦 人地個世界得翻錢架炸

咁又唔好咁講，有d 印度醫生係hku 都係教授級

推上報

Ka Ho你好`

又係波台狗

佢一定係富二代，根本唔撚想讀被人迫黎讀

唔係咁都比佢出黎害人呀嘛

醫護圈子好細，班人又八，做過咩野一定會通晒天

鬧警察係警犬，所以有事唔好報警？
THEY ARE WELL PAID FOR IT

岩呀，班柒頭唔好再攬住救扶危嘅光環，令人作嘔

啲醫生大撚把都係偽君子黎

樓主好波

可能人地想講 巴基斯坦

笑撚左

支那老祖就收皮啦
我同意唔係個個南亞友都咁仆街
老老豆豆佢又冇犯法既
但佢條仆街講大話呀柒頭
咁都唔撚識分
Metoo果壇野係話未經法庭審就話人地性侵犯又唔同黑警合作,人地先屌佢
點同freeride比
非禮,性侵犯要坐監
Freeride洗撚咩
支那祖就番去幫支畜含撚啦
讀u讀到傻撚左?

cap 大學資料得一忽

蝻無一個係無辜嘅

一陣實又有人屌我張cu link係偷or執番嚟
係喇係喇，全世界一齊老屈佢啊

我信你
只能說第時有醫療失誤 仆街既都係香港人

樓豬點攞證據都會有人唔信
g持樓豬

睇到隔離post炒哂車就覺得好笑

我信樓豬

印度人出名懶+大話當食生菜

阿差同支那人根本係世界兩大毒瘤

人地po證明又屌人地冇證明
追po啦盲撚
po完證明又屌人講大話
你玩哂啦

連登真係好多小學雞

PO完證明:你做咩偽做證明
心諗

印度裔好扮高尚
又鐘意拿著數
仲睇唔起人

仲成日搞破壞

踢爆南亞狗都要樓主post學生證
蝻同蝗一樣無一個係無辜的！

有望5千正皮
花生post 永遠都係最多人關心

🥜🥜🥜

講門面野HKU medic 都唔差

支持樓主講個真相出泥

華人唔會畀人打？之前荷蘭街頭先有華人畀人潑奶粉同圍毆喎。支那共人整臭晒華人形象，華人想唔畀人打都難。

當年成個歐洲都話猶太人係衰人，所以抵佢地死被屠殺啦

支你老母臭屄那，唔想次次屌南亞人就係支那人？

秒速人生個腦淨係得黑色同白色，唔屌南亞人就「係」支那人，屌支那人嘅「實係」日本人喇

推到雜種蝻妓收皮

推到隻臭雞仆街

多啲人爆料啦

唔好一竹篙打一船人
Cu med yr 5 有個南亞同學廣東話唔錯

留名

泥你老母
5p走啦屌

廣東話唔錯就好撚勁呀？廣東話唔錯係基本要求ja

巴尻佬無個好

好耐無見過過5千正評既post

咩國？

輕輕一推

一推～再推～

咁又點
阻止到？

其實兩個medic既同學都咁講
好難係假
Medic咁細又咁專 無啦啦抹黑人咩？

係三個

香港人真係好搞笑 有外國人講廣東話就好撚開心 覺得佢地好有心
入鄉隨俗 講返平地嘅語言好平常姐？

自我矮化廣東話
人地學本土語言好似皇恩浩盪咁

可能識你

比佢醫都幾得人驚

笑出聲

01又作故仔

祝你第時遇到佢

佢返印度食蕉啦
定係畀人老強好？

Cu nursing留名

咁都升到去五年級

佢細妹幾大波！

南亞一樣有好人，我都遇過，你唔好灰心，做好自己就得！

繼續推!

屌你老母蝻亞狗
躝返去你老母個啡皮印巴閪度

why??

而家連登真係痴Q線
唔信樓主信巴妹？

當連登係邊到 和理非非返香討啦

小學雞
佢阿爸阿媽帶佢黎/係香港生佢出黎佢有得揀咩
換轉你老豆老母帶你移民走你都唔會留係香港啦

睇膚色/國藉
就評論一個人係好人定壞人
同美帝果d白人至上既種族主義者有咩分別？

連登你架？

事實係連登大把呢啲人
負評我都係咁話

On9
淨係識話美帝白人歧視黑人
一有白人差佬亂咁射殺黑人
就即刻share出黎屌鳩人地種族主義
成班係度爭認同感扮大愛扮世界大同

羅生門

佢好好彩係香港生活
咁既樣同衣著如果仲係印度應該比人女女女左唔知幾多次

佢好彩
但係香港人唔好彩

香港報紙講既好人通常都係好撚人

USA最好

USB 仲好

我估係ray Leung
中學時做head p已經好浮誇
啲xanga 日記

推一推先啦咁好睇

究竟medic有幾可會肥student?
有啲出placement A字膊 同佢地professor投訴都無用

嚴人寬已
嚴LMCHK寬local

medic 冇placement wor

Prove？

所以話有啲人種係比較低賤

g持

呢條八婆試過上lecture鋸扒 搞到成個lecture room都係豬扒同牛扒味

你講我就要信？毒撚求愛不逐

唔明重點、唔識睇中文就咪撚出聲啦

Up乜鳩南亜人呀屌
人地印度關你鳩事

見到好多小學生為左啲唔相關既表現去攻擊某啲人
根本就對人唔撚對事

印度狗食牛